請停止杯葛或欺凌警察子女

反而應該要好好同佢做好朋友
搵d 靚女/靚仔收佢地做兵
之後開Group 或真人同佢地灌輸正確觀念
日夜瘋狂軟硬兼施響導佢地行正途
之後就就大家約出黎一齊發夢connect埋

至於connect 唔到果d 大家再各自考慮吧

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

各有各做